譚惠珠針對連登指要網管 倡訂「反蒙面法」

on9 想將香港變大陸呀? 不如你禁我上網吖

唔關我地事架！問香討同bb condom啦！

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

點都暴動㗎啦
你意例咪照蒙囉吹呀？

我地去邊都得，一係限我地上網囉，係就快

想挑戰市民咪開聲囉

禁whatsapp 禁fb ig 禁google

屌
而家著黑衫
後生樣出街都比人指指點點啦

佢一定無睇winter on fire

唔著黑衫 後生都試過比人屌

唔好灰心
都會有人行埋黎想請食飯嘅
溫暖更多嘅其實

呢個年代真係後生就是原罪 乜7都賴曬我地

落任何一區行兩轉有命番到屋企再出聲啦
唔蒙面都打柒你

聽聞唔想俾香港人上facebook，唔俾用whatsapp，Telegram
第日全港都用華為，有遊行即斷網
方便維穏
以更溶入大灣區……

諗起都覺得恐怖屌

譚妖是貪污大王

要預先想定辦法，網管的話，第日連登都上唔到

即係以後病左,
帶口罩要醫生證明先帶得?

呢樣真
我媽遊行次數多過我
今日仲請幾個後生仔食飯
佢公司有個後生沙田個晚比人拉咗 都搵民陣去幫手

不如立埋黑衫法啦 屌你老母
你個仆街咁都未撚死 我真係唔撚信世界有神...

所以我日日著
唔會向惡勢力低頭

的士牌

屌我有個frd中意著黑衫 唔係mk樣 行個街都比啲狗查身份證

跟住去殯儀館拉到好多人……